簡尼神射手1.02 =派錢？

入咗6球
lkk 4球
基斯文3球
麥巴比 3球

好過做定期

可能lkk 季軍戰入兩球
Kane無波入

Lkk 6 > Kane 6 (幾球12碼）

Kane 有兩場。
lkk都有些少機會可以，專登做比佢嘅話

轟左10億落去

去邊度買？邊個受？

*轟左十億精子，你老母受
Ok?

馬會係有幾多個一樣就咁除
唔會好似官方咁計一個出黎

備註︰

如一名指定球員在錦標賽的任何球賽(包括加時)均沒有上場比賽，則所有投注於該名指定球員的神射手足球投注將獲退款。
神射手只計算入球數字，如超過一名球員平頭勝出，每一勝出選擇的投注金額將按平頭勝出人數分為相同數目的等份，彩金以一等份的投注金額乘以相關的賠率計算。
例如: 當兩名球員入球數字相同，投注兩位射手的注項都能勝出，每注金額的一半會獲得派彩。
烏龍球不計算在內。
互射十二碼分勝負的入球將不會被計算在內。

咁其實買kane都幾危險

Lukaku入兩粒到時買kane得返一半x 1.02真係喊出黎

lkk 20倍

明明中都要輸錢
呢個計法真係好能On9

好似唔畀買，完場先買得

I mean 例如今日買1.02
點知星期六kkl入兩粒
但1.02明明都仲係中
點知收得返0.51
會變左輸錢

唔係贏半咩

d 人傻西黎既

係接近輸半

識唔識賭錢

唔識賭就唔好賭啦

原來咁ON9 好彩我冇衝出黎柒

一早有先例, 仲夠膽話人唔識賭

如果唔除2馬會賠double
馬會死都唔肯啦
受罪既最後都係賭仔

英軍實比係咁做就簡尼
比利時贏lkk 要入兩粒都有機。。。

貼埋字俾你睇你都可以柒 輸死你呀

明明贏半變輸凸
唔撚識賭就咪學人賭啦
100蚊派兩蚊變派一蚊呀

每注金額的一半會獲得派彩。
100蚊 一半
50蚊x1.02 = 51蚊
50蚊x1 =50蚊
50+51=101蚊

都講到明只有一半進行派彩 點解你會覺得淨低一半會俾返你

我當讓球咁計

講咁多買盧卡古咪打和都贏囉

到時klaim埋互射12碼

1.02你買埋我個份啦
前日歐聯盧多格德斯對十字軍個場有1.04
我買個場好過買簡尼神射手啦

當你老母咩 上面有人貼埋新聞 屌鳩馬會呃錢啦 當

終於明點解咁多人輸到上ifc

話哂都叫中左
起碼都賠返1.00當人冇賭過啦
中左都要輸咁賭乜鳩...
賭仔好撚慘

Lkk入兩球kane唔入你都輸一半
贏就得2%回報
買lkk20倍仲好過啦
追平都有10倍

然後決賽基沙文同麥包比各入3球

咩叫賭博
唔係咁你會唔會做莊

On9 咁你咪唔識賭囉

所以以後就唔應該買會比人除既19彩池

ON9當讓球咁計, 樓樓上你食懵撚左咩

當你買10000 Kane,
如果llk入2粒都係6球

10000 x 1.02 / 2 = 5100

你只可以拎番5100 呀on9

到依家先買希望收息嘅唔買好過啦

點知夏薩特大四喜

1.02大戶唔撚會玩
要大注先有肉食
仲要高風險

要收息直接e+買冠軍仲穩佢十倍
仲要一點三幾

會唔會呀

個機率低到

寧願大注輸係法國冠軍都好過神射手

季軍戰打先架

4強同決賽最大機會就係開2.5細 近幾屆仲要半0全0咁濟

弱智？

大錢搏小錢
係最on9既賭法
做定期冇咁嬲啦

依啲係求賭唔係求贏

事實上係咁

上場未打值博啲，kane 兩場未踢。
以家兩條友最後一場，lkk 又有一線希望
1.02唔洗賭啦

1.02不如拎去做定期.....

英撚咁廢
分組賽比利時又未打真軍
好難講
收息唔係咁收

係伏鳩賭仔架啦
賭d一定只得一個選項先會中既包冇死
Eg法國冠軍

會唔會季軍戰kane 同lkk 兩個都唔出?

你係佢你出唔出

緊係返屋企，贏咗又無著數，輸咗又無所謂
季軍戰不嬲哂氣

lkk佢地應該仲想爭射手虛名既

但你問我地就緊係返歸啦
錢就一早賺到笑

呀claim英超神射都爭
世杯會唔爭?

咩叫如果我係佢？

假設我是他

所以我咪會選擇唔爭

你拎住世杯神射手個朵第時人工又可以再叫高d
傻仔先返歸

on99😂

當我有幾億，其實多十億都無乜分別
咁辛苦做乜，你睇下大細哨

笑撚死

你會咁諗係因為你冇幾億
錢邊有人會嫌多
如果唔係點會有咁多球員跳草裙舞博加人工

有錢大把方法錢搵錢
係要揀繼續踢波？
叫我揀我梗係揀樣舒服

華人不嬲睇錢＞殊榮
13億人點會搵唔到叻人踢波，打假仲好搵呀麻大佬